其實有無人知政務官（AO grade)係做甚麼？

乜叉都要聘請顧問公司研究

顧問係搵啲外界或外國意見唧, 即係你走去問朋友點媾女, 但落手去媾都係要靠你自己.

咁點解唔挖角？

佢就係想要個體制外嘅機構幫佢分析, 如果又係捉佢地入公務員體制用番公務員眼光去睇, 唔會有任何變化.

識人做顧問公司
佢話都係造假數據黎達致政府想要的結果
仲要係唔滿意改到滿意

正解

含，瀨，擦，吹，訓！！！！

你係咪想寫瞓

捽 EO 做野、出 email 屌人

根本劇本一早寫好。
所謂顧問只係狗都不如既生物。

做得好，政府叻。
做得差，顧問問題。

真係不敗之地⋯

利申：狗都不如

張行之有效既野修改

if it aint break? fix it

咁先顯示自己有野做

AO主要砌下kit比老闆上legco
整下ppt, book下餐廳 / meeting房約工商社福各界食飯/開會
係咁上下

利申: 9up

影印

乜都有

唔係EO做？

我都真係想知Ao實際做咩

EO仲細蟻呀，請人、買文具、會計……早幾年官方至拍過EO II負責揀門常開地氈。

EO 工作真係多範疇，唔請大學生真係做唔掂 諗起都濕哂

紅字係AO做
紫字,係ACO/CA做

利伸: 我ACO, 我隔離位係AO

ao都無房坐 個ao係acc officer？